[diablo2]Path of diablo 外國全新最大私服

5月12號開服 平均1200人上線
玩住等POE 3.0

官網:
介紹:
reddit:

安裝方法:
CD KEY 是但上網搵兩條假既就得
搵埋比你地
classic : Z8PWKK8WVRTYX2Y6TCJVNJCNXJ
DLC : YPYTW8EYEP7FTGJX2V27H7M4T2

想知再講

記得開LAUNCHER 果陣更新完

SET埋做MAIN GETAWAY 先好按PLAY

如果唔係佢會自動更新到1.14 你就要重裝了

玩得Diablo 2巴打年紀都有返咁上下。呢種game迷人程度過左成10幾年我都忘記唔到

其實佢只要重製D2 就已經完勝呢家D GAME 就例如D3

推

而家玩返啲畫面勁唔舒服

有冇中文

咩料 隻game改到面目全非

改左好小野其實 同以前一尻樣

新一季天梯開始，有冇人玩番

玩緊